（和理非入）勇武唔係神

勇武都係人

佢地只係比我地和理非勇敢啲啲嘅普通人

唔好咩都比哂佢地去承擔

呢場運動我地都有份架

我地各自有各自嘅責任

我地叫得佢地勇武 就緊係比和理非行得更前 更勇 更武

對於前線嘅行動 我地唔應該一直去質疑
（因為你點都唔會完全理解到）

同埋唔好一直要求勇武點點點

相反我地要諗下身為和理非應該去做啲咩幫呢場運動

目前我地和理非落後勇武太多啦！！！

Agger

放核彈都唔割蓆

痴線！成場罷工罷市罷課咪和理非行動囉？根本大家互相配合緊，咩落後太多？